屌 真係好唔想比啲大陸人同港豬入U

我真係努力緊啦但係好似唔多掂

你遲d做到大學校長咪可以唔比佢地入u囉

港豬得罪你咩？

Show Blocked User - 純正港人(港豬)

加油啊

大學本來就比港豬同智障讀架啦

萬般皆下品 唯有讀書高，要贏一定要有一班知識份子，烏合之眾冇用

真香港人嘅00後要比心機入大學呀

考到先講啦

加油，有嘢想問都可以問

點解有啲酸

讀大學嘅都係on9仔

利申：中三畢業，而家月入15000，高過班大學生啦

同意

做曬pastpaper未

師兄有冇讀大學？

你幾撚叻都無用啦, 一定有位畀佢地入讀

大學生仲要比20萬
學債累累

港豬冇問題，系返學校播毒姐

Entering University is MK behavior